Задание:

Необходимо реализовать библиотеку-клиент к Memcached. Библиотека должна на низком уровне реализовывать команды get/set/delete и уметь работать в синхронном и асинхронном режиме.

При реализации необходимо использовать подход Test Driven Development.

Чтобы понять, как работает клиент, можно сделать вот такую telnet сессию, - она проиллюстрирует типичное общение клиента с сервером::


$ telnet localhost 11211

get key

END

set key 0 3600 3

xyz

STORED

get key

VALUE key 0 3

xyz

END


Для автоматизации проверок нужно прикрутить Travis CI и проверку кода на соотвествие стандартам PSR-2.

Также тебе пригодится документация: https://github.com/memcached/memcached/blob/master/doc/protocol.txt


------------------------------------------

Изученный материал по TDD:

https://www.youtube.com/watch?v=O9W-p3wZDIM

https://habr.com/ru/company/ruvds/blog/450316/

https://habr.com/ru/post/130086/

https://habr.com/ru/post/329418/

https://habr.com/ru/post/169381/

https://phpunit.readthedocs.io/ru/latest/writing-tests-for-phpunit.html

https://habr.com/ru/post/70046/